抗爭要對準黑警同埋推緊急法官員議員

如果只因冇膽又冇力憾動政權，就只搞最方便的破壞，就真係變暴徒！

對住黑警搞唔掂，就搞黨鐵，黨鐵關閘，就周街搞店舖，因為店舖無人看管冇對手，破壞好方便。咁唔係好講得通！